美斯打人罰停賽兩場 球迷狠批西足總偏袒巴塞球王

球迷：理應至少罰停10場

非美斯及非巴塞球迷得知後反應頗大，紛紛指責西班牙足妣偏袒美斯，要是其他球員發生同樣的事件不可能獲得輕判，「刑期至少4場起跳」。更有球迷說：「不愧是西甲金童，應該至少罰10場才對。」

球迷係咪指你條抑鬱自殺未遂傻西

西協：美斯有高尚情操
同黑警一樣只用了適當武力

我支持美斯的，
應該罰番對手成場矛美斯

學埋晒傻閪鳩硬啲衰嘢 抑鬱搞到你人格分裂？

關我咩事
我一句話都冇講過無啦啦燒撚埋落我嗰疊

係人都知我支持雙嬌